人民日報－三峽大壩只是個孩子啊，雨水哥哥別再欺負它了

时间过得真系快咁又一万年
香港廿几年都好拎出嚟讲